放緊屎break既入面講低準備去幾耐

整返30分鐘先啦屌

邊有咁早番到